FIFA18 Ultimate Team討論區(85）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

做乜野91普巴個價不停升
琴日先90萬入
而家成球先買到

218 5個0 call 我啦

想要

season試左rodrigo，
絕對係值得用,
全能到仆街

無咩貨ma

成球都係有價無市 得個擺字

有無人係origin買過pc版 同ps4差得遠唔遠

玩左6次 tots sbc 全部垃圾 好灰

我尋晚嗰轉中咗都試咗
super sub出嚟超勁

得費明奴入到隊
唯一一下多手skip左

要棄驚了

好撚唔公平
屌你老母ea

右邊要bale + 卡華積 定willian +華西
入轉41212

我會揀bale
但如果你bale 唔踢st 會唔夠氣打足全場

Bale rodrigo 前面
Son cam 如果係咁就

心淡
加埋6次都冇張好

sule
fabinho
費甸
mahrez
roberto

算係咁....

夜一夜等出sbc
等個價最高放埋先瞓
儲下儲下一舊舊錢咁買人
人地幾皮野就拎隻幾百萬
自己做完就倒蝕換隻垃圾

saul

Sule換parejo

拎哂d 垃圾tots祭咗做屁馬 佢地雖然廢但至少數值高

4隻防中，2隻中堅 好多謝ea

alisson
pique
otamendi
silva
lucas
godin

我要咁多後衛做咩...

lucas silva叫用到…

早兩日做左
依家adan parejo係到擺又唔係

lucas打cb先得
silva 2wf 都係為愛而用

希望今晚果個sbc 唔洗用tots

Diu
西班牙 RB
羅白頭

唯有安慰下自己 有冇巴打有食評 想
用佢拎踢LB拍Saul同拉膠

中哂巴塞後防三廢，想用埋隻untradeable eriksen
咁樣有咩可以再汁

做埋包皮囉，哈哈

幾勁，比想像中快同靈活，截波好準，又頂到波
本身用緊普金華西，做sbc中咗佢又入到隊就試吓
唔錯

有冇tots rodrigo食評
想用佢打翼

用佢打super sub前鋒
好勁，勁快又靈活，射波又勁
好全能

佢打cb真係有驚喜 仲有power header 搞到15 16緊祭唔祭佢

嗚呀,祭咗馬體會防中,中左拉膠 轉陣先

本身右邊用開if aurier 全體好屈又成日落底助攻 用開唔想轉 諗緊擺唔擺tots羅白頭去左邊
加上英超左閘又冇乜好選擇

你英超隊但擺到佢喺左邊咁應該係有2隻icon包住佢？定係搵2隻西班牙包住佢，例如hehe+azp咁

快嘅attacker得孫仔
點夠用

依家打算咁 頂盡7chem
如果將右邊cm同cb掉去左邊 英超左閘好似冇乜正野

唔差但祭咗有唔會可惜咁囉
除咗張卡藍色同有半身相
又唔覺得好過nif varane/ramos

生日施素高真係好用？

用華湯同kante不如用拜3角仲好

達史達根廢唔廢？

岩岩搵左佢頂90 ddg 都係無乜分別 都係有神救 都係輸遠射

好撚悔做親league sbc冇張岩用

ea真仆街

玩開3個中場中
除左偉拉/古烈 第三隻揀邊隻好？
沙域？哥利斯卡？維度？
本身用緊斯素高已經好好用

diu 卡斯美路.....

巴西防中中晒

又fabinho
又費甸

灰撚到打錯字 事後好後悔個人又好灰

FABINHO 好正啵唔捨得放

一係試下費甸

有冇諗住三隻一齊用

41212爭隻前鋒
7chem tots son定7chem普金牙朗

有 用得唔好浪費

會一齊迫搶

絞肉機正呀

好正 fabinho 正過費甸 如果要我排

條友真係搶晒個中場 結果我41212(2)轉打4222 推多個進攻上去

feel 到真係好撚灰

琴日買左隻d silva 玩左一日要放lu

好靈活入唔少波

但關鍵時刻輸個下右腳就係個下

所以自己唔中意唔夠4* weakfoot 既球員 有時就係差果一下

淨係唔想出番同一隻
廿鳩幾隻都可以中番佢

隻ptg savic點解跌左一半
佢唔係入左國家隊 wc仲有機會升咩

用都用TOTS 版啦, 仲用PTG咩

保守d當tots升4點 世界盃要if幾次先追到 真係冇錢 意假tots又中唔到先會買fif/ptg

中間四隻點執好 得返四十萬

古烈untrade，但打攻中好似無cm咁順

糾結緊賣唔賣大肉腸換其他人

隻摩迪有愛，但用落真係一般

理想攻中：tots美欺 / 蘇9 / 基沙文

呢三隻有無食評

中場就考慮用邊爐或者tots saul

好似賣modric
退番gullit落CM，買攻中好d

點解wc mode啲人咁on9會低正常版幾點

Tots 費明奴換摩迪/馬體會防中

In game 想砌到咁 可以點整先入場前full chem
其實主要想用中前場個班人

中左92 Adan，係咪完全無用既價值
而家用緊84 Ederson，92 Adan 可以滿chem入到隊，用唔用好?

untrade就用啦

唔好用有毒

Sbc 兩次都出晒啲冇速度
跟手拎左55萬去抽 最後一pack出藍光

中Kroos ea撚鳩我

433陣

終於有日早收工，
1 take打埋隻thomas

隻game 得兩種龍門
Ddg 同其他龍

留名

仲有比高域同花曼
全game 3隻用得過嘅龍

今年futties卡要比返比高域啦
上年butland投贏

龍呢d野唔係rating高就勁
分分鐘重垃圾

有冇西甲好用龍門 最好西班牙藉或者Navas

除左達史迪根其他都係垃圾

支持對手用tots oblak

用左拿祖搭拜利
又唔夠錢買ddg
拜利轉細梅 好似好伏

拿祖 保定 花曼

依家咁砌 右翼想放willian
其實除左巴卡 楊格 右閘 拿祖 拿華斯之外 其他全部untrade
想用班untrade 砌隊

93古烈治 大家st 定 cam手感好?

Futties係咩黎？

你既人腳唔使佢打st下話，雖然佢st 都掂

用緊BALE 打左閘 其實換TOTY MARCELO 是唔是差唔多 有無換既必要? 會唔會輸HEADING 輸到不得了

呢隻野唔係邊個位冇人打就捉佢去打都交到貨架咩

我見到你地講後防好少講92/ PRIME MALDINI
係太貴定唔好用?

最好11隻打晒

呢道都無人用，不如你試完report 下

眼睇就覺得好過廢的男迪西， 不過見d pro都唔用，唔知點解

冇玩一排
想知開季入左黑卡沙拿係咪笑到最後？

答你 黑卡 亞衣就笑到最後

長揸玩咩都仆街

我用緊94 maldini 我覺得唔錯 叫唔太慢 不過制空出奇地差 同埋唔知做咩成日輸12碼...無動作比人撞埋黎都輸pk

點解你洗幾百蚊美金我又洗幾百蚊美金
我得個桔

放PS4 coins 3m

依家用緊拜三角加 右邊Kante華湯同Aurier
西甲tots sbc中拉膠同羅白頭

巴打們會覺得拜三角> 我上圖既右邊英超三角？

生日施素高擺佢係中間逗後啲唔錯 撞得同唔太慢 搶波都幾好 不過我用佢主要係貪佢幫我比兩條綠線son同eriksen

人地撞埋黎輸12碼我覺得今集咩mode咩人都會有 尤其撞埋黎條友係冇波在腳 突然轉向果陣特別易輸

可能要再用多幾百.....我頂唔住隻條中場 終於屈服整左隻prime 古烈治 同之前簡直係兩個世界

入game Costa同Partey轉

空佐嗰CM位入tots Kroos/Parejo/Casemiro/Isco 邊隻好? 定有其他好選擇

想睇下你個陣

巴打有米
咁揼本幾千又幾千

十月玩到依家
唔係好多姐

冇記錯果位巴打好似岩岩玩左冇耐，一個月到

原來你講緊個位北歐人

dkt打撚到我呢 場場苦戰

而家咁樣 隻nesta幫我輸好多Ball

舒夫真高 摩迪 尼斯達 巴利 out

換大哨 韋拉 toty ramos marcelo

係呀

sbc pack中rodrigo
但用緊英超又冇西班牙人，唔知點入隊好

super sub

2隊super sub

我都想換RAMOS 本身都鍾意 MARCELO 同BALE 比差好多?
韋拉 由細到大都唔妥佢....算
大哨都LIKE 不過好貴 又要2百個黎整 同埋會同 舒夫真高差好多?

想堅持用自己鍾意既人打FIFA 真係好難

93 salah

見你downgrade 完提你要upgrade 隊波啦

渣架
話晒都e3

其實世盃有咩update？

贏左啦 不過好撚難打 場場超集中踢

場場4:3 5:4 可能後防廢得滯

game入面換人冇chem之類既影響架可？？ 第一年玩真係唔知，q&a搵唔到

完game啦 唔撚up 賣coins 賺多幾千 玩world cup好唔好

有人話後備6chem 有人話無chem

中左alba 之前big gay
都可以試砌一隊

巴打唔差在我送埋隻影帝比你夾夠一個三角位呀

想問普金DDG 係咪買90嗰隻就得 91無乜分別?

收ps4 1.5m coins
tg: ajj18

就endgame點upgrade好呢
可以賣走其他人換到300kcoins

有冇tots son+普金牙朗用家
爭隻前鋒

push

88 petit 點睇

輸很大架呢

唔記得佐講 得250k

差1x萬買99朗，要賣埋倉留黎做sbc既84人，row sbc係今晚定聽晚？

清倉驚無錢做

今晚呀

有99c朗仲抽row sbc?

李嘉誠都番工番到89歲啦

我會85blanc 食hawk/ anchor
Petit太鈍但搶得既

record breaker salah 得93

打幾場D1 場場太空漫遊

都唔知玩緊乜

你nesta唔食shadow慢到嘔喎

season無心機玩 寧願打sb算 抽下包

仆街轉番場sb 又好鬼順

Gullit食咩chem好？cm/cam

有無saul 食評
依家想用saul換列卡特

同問 我都想入手 睇數據幾靚仔
想問下今個星期5 wl派彩堆包仲有冇得抽西甲tots?
入game見佢寫西甲tots pool去到香港星期5時間凌晨一點

早兩日見到最低24x k冇入手 依家升到280K

場場比人完爆 人地一攻 我第一件事轉NESTA FULL SPEED 向後跑

隻Lozano唔知會炒成點
斷估30萬咁上下

push, 頭先godin換佐alba

屌你古天奴3g唔if

諗緊買隻fernandinho擺DM位同aspas擺RM位 想問下個陣如果齊人既話玩唔玩得過 如果唔太得為左個陣買2隻人好似唔多抵 同埋fernandinho 86張IF同tots果張會唔會差好遠

唔慌平 40萬都唔出奇

all in左60幾隻 9萬幾都無放

睇下今鋪升定跌

應該lock左上限？

巴打唔叉電

鳩吹下 我覺得正常30萬左右應該頂

差電先啦

all in 到電都冇

炒車要totw
好彩無入同無錢入

呢堆rotw要84
真係唔知做唔做好

唔係好想做

得隻盧生值錢

完全唔值搏
得隻lozano賣到錢
其他都係平手
姐係你好多untradeable想換錢先好做

Tradable 就算抽垃圾咪賣左佢攞返個本都唔會蝕
抽中lozano當bonus姐

係既
不過中個個唔會係我

果隻84丹麥前鋒數值好撚靚

同埋點解今期果張銀黑卡值2萬幾

邊個會開銀包

祭左小豬同山狗

arias跌到68k
比佢sbc累一累

抽左咩先

法國右翼

唔洗驚 擺下先 5萬幾入 最多賺少d

我放剩用個姐咋嘛
意思戥你慘
如果佢個sbc要tots個市冇推冚一定唔會跌到咁慘
依家我6中snipe少少放係到先

lozano暫時廿幾萬有成交

仲以為dri會加唔少 但都係得2樣過90

一定慢慢升返 無有怕

每次出呢d緊有批傻人 亂出貨 賤賣

等緊呢round賣唔出個批2點放出黎

呢隻野睇數據無用 用落係特別勁

84嗰隻手感已經好好
呢隻shooting加左咁多不敢想像

咁佢sif本身都夠晒快 agility咁高又雙4* 而家再boost 話唔勁就一定呃人既 我以為佢會有一項特別boost得勁je

隻野84數據都唔係特別勁 但用落好扭到痴線

窮撚買番隻84用先🤧

已經上返74k

做足全日upgrade得張拉傑迪同古天奴
然後我fd中咗拉膠
Ea我屌你老母

上次佢開MM pack中埋恩沙基
EA俾返少少靚嘢我得唔得

睇開d啦
我開百鳩幾二百pack咪同你一樣

仲up? 玩完英超一定唔再玩

個個都覺得自己值得擁有c朗美欺

玩開西甲隊

一張靚嘢都無咩

屁馬張卡有相喇，好型棍子

點解見好少用人pele既

巴打
上次記得你講prime cb
Rio 4 : desalilly 6
防守力同靈活就des?
大隻就rio?
唔知揀邊隻好

而家有冇人係唔set指令咁玩？
因為早兩日見到呢到原來有人係咁
想睇下仲有冇
有冇咩大分別
睇下唔set定set左隊波會順啲

Rodrigo 好屈機 超強化版耶蘇黎

屌你老母輸三球執雞 cls

我懶唔set

而家打dkt都無乜用
d tots sbc都抽唔到好野 個個禮拜都1換1

抽左十萬 得古天奴同高基

隻97屁馬補返半身相

（哲學題）打fifa有乜用

痴撚線 做完mm最勁81

中Lozano

pro都係用rio多

其實兩比較我就唔會講防守力同靈活就迪西，大隻就廢的

因為果三樣兩個其實都差唔多，只係廢的男成日都輸大細，迪西成日 1 on 1平排拍住人追就彈開仆街所以印象深刻

我自己就4/6 ，但係有無限錢就會兩隻都out, 宜家就諗買ramos out迪西，因為迪西m/h啱打後備防中，韋拉我用唔夠氣全場，我wl 除非贏到人地無得追，唔係都實要換人，tots 出到宜家都唔覺有隻啱

呢度好似仲有幾位巴打有晒成對架，留比佢地補充下

同埋到呢刻呢兩隻應該仲係排3-4，1-2唔知大家點排，我就tots ramos同馬隊（不過兩隻我都無用過）

tots 21-29 有咩球員?

終於換左RAMOS 放NESTA 打SUB.....真係兩個世界 唔使比人放狗了

同問

rating 88, 89

十份一機會 ?

抽唔落手
有84都留返德甲意甲

我諗應該83
始終有無阿朗美欺呢啲98 99
但ea又好難講

而家唔用untrade卡做=蝕硬

lozano定mahrez好
想試吓隻lozano

中左saul 完全唔岩用
但拎黎做zaha是否不智

saul 入波 同我隻99c朗 差唔多

請問zaha好唔好用？見佢個goal ratio好似好低 想搵佢同87 son一齊用

兩三個月前就好用 今時今日大把其他選擇

差唔多價

依家用緊mahrez
見到lozano d stat咁正又平少少，想試吓

不過lozano打st應該好過攻中？

除非神運中lozano

無西甲人完全唔知可以點擺 好忐忑

你咁樣緊係唔勁
連唔到唔好焗住用啦

想問想用saul 搭咩左閘中堅好（唔玩icon)
想轉走拜3角

連落cdm 夾拉莫斯 卡華積

skill move 勁可以用下

想換92 bale 但見到條氣都係唔夠打足全場

Thx 巴打

見reddit 好多人都吹奏pique, 係咪真係好用？

買隻用下冇屌鬼我比返coin你

有用，單防係好勁
我唯一覺得有問題係work rate
成日唔留係中堅位

中堅唔留響中堅位, 仲有咩用? 真係打巴塞唔使守咩
巴塞啱啱全季一敗果場就係成日唔見咗碧基

隻Mbabu 好似幾啱後備落場打防中,又高又快又平, 好似agility低少少, 有冇巴打抽中report 下

60 加速 搵鬼用
吹奏完對手用就屈佢機

普金基士文搭丹比利
定potm zaha 搭Willian

所以我擺佢係防中
分波攔截一流
唔好失位唔好標就幾好用

dkt打左隊pique搭bailey,
好撚爽

有隊咁既untrade
得番150k
點砌好

Tots 奧達文迪 定 84 ake ?

ake

lb rose
cb if nacho
rf 橙威廉

Begovic會唔足chem
有冇咩西班牙龍好用

算罷啦 咪用西甲果兩件

要足chem只有azp+sif silva/pedro

Lanzini係cam st cf就好囉

喊出黎 好似真係要放棄
玩tots untrade 玩到冇哂錢

玩返全英超好過

右翼轉攻中係咪都係willian最好

所以好似放棄好d 試下後備入黎好喊好先隻柏利祖 好用先再試佢full chem🤦‍♂️

我都好後悔做左西甲 依家隊波點砌都唔夠chem
一早拎隻mls tots做zaha好過

Untrade得英超抵做 只要中中前場 都差唔多隻隻都勁 加加埋埋都有10幾隻
西甲得前面4隻同拉膠

我就prefer sif mahrez

Willian我都覺好用
但想試新野 mahrez都想試
另外有冇cm好介紹

平就sif mooy

試下張lozano先

諗緊tots mahrez換做佢
之後lozano st
son攻中
因為lozano好似st好似好d？
點睇 ？

唔知呀試左先
如果唔順手都係用7chem普金牙朗算
salah冇右腳真係好困擾我
up左上93我心理上都唔敢射

lozano今晚會唔會跌穿20萬呢

Lozano wing play 先勁
Son 踢st最岩

終於排到位俾saul踢
較返岩位同loyalty 應該有99 chem
諗緊賣doucoure 買隻快d既cam有咩選擇
mane cf>cam?

用4222既話通常兩隻邊CAM set唔set返後？
定留守前場？

建議你搞返掂d chem先 唔好夾硬用

唔好夾硬出佢啦

張doucoure重要係買番黎
有邊隻係untradeable
幫你諗下

2nd mahrez好唔好用？
但係得八十幾pace

買doucoure係想炒卡
mahrez 湯根 Saul 同 gueye

用英超算啦
saul下半場中段換冇奶果d好過

呢隻野短炒就得
邊有人買

一出果陣15萬
見佢跌到9萬咪入
依家都係10萬到 唉打返個和算數

屌隻屁馬卡面又幾靚即刻想做
但係唔夠coins

會唔會入場轉陣
同埋睇你budget
doucoure兩頭唔到岸可以賣
mane有時可以上tots
想堅持用sane可以用KDB
中堅有錢可以上sif nacho／ramos
左閘有錢可以上87／tots／tots f.luis

我都諗緊，
做佢要放棄son

真心好撚勁
暫時用過既卡最屈卡feel
toty美斯牙朗未用過唔知

型棍到，成個油王咁#yup

屌你啦 一次Hernandez 一次adan 屌你老母ea
今晚tots包咪撚再整d咁既野黎

今晚又有咩？

好過癮 用skill好順好痴腳

收1m ps4 coin
tg: a675683276

西甲lb 用Gaya 定Filipe luis 好
唔想用30萬買alba

WL rewards

有冇PS4 D3刷MLS?

佢定tots son好用d

100% Neymar la 用son 比

閘守就luis，
攻就alba

收ps4 1m coins
tg: ajj18

tots saul cm好過CDM?

我覺得屁馬勁

會呀 唔該巴打
不過如果用華拉尼係咪差好遠
因為rating上同nacho咁上下但平好多

用varane唔夠chem喎
同埋依家入唔抵
比sbc炒貴左

96、97、99 朗分別大唔大？ 用緊96，有無需要換？

我都做喇 好想撚

arias 尋晚74k出哂貨 今日62k入再炒過

做啦 仲等咩

等俾你瘋狂尻剷

尼馬shu住衝cam做心心手勢

琴日試左三巴西防中一齊出

好似麻麻 太少進攻點 三隻都係得尻ban

心心手勢個笑容好撚賤

玩左幾年都未識chok慶祝手勢

發現用緊隊西波 開始有d吃力

你拎住隻紅屁都而家先做

之前無靚卡面無動力做

原來計下計下 做左8次 tots

得一隻盧卡古可以用下 仲要唔係好岩我打法

2次英超 2次西甲 2次mc 2次rotw

3隻可以用

League SBC既話我都係得1隻岩用
我仲要係Sterling + Mahrez 每個當半隻(打sub)先當一隻岩使
不過好彩upgrade中到2隻岩用

祖甲拜甲會唔會好似巴甲咁出player of year?

做左三個西甲sbc 出哂特別卡！！

推咗幾多阿婆出馬路？

有冇咁撚勁呀

佢一定係ea 餓底黎

攪到我都想做埋淨低果三個

開第一張個時係咪high 到瀨屎
葡萄牙🇵🇹

Oblak真心算鳩數

大家咪中計

有得回下本，又有得叫下話知佢出乜鳩都開心

做sbc值十萬 你識條鐵

之後見真身一定down到極點

有得HIGH 下都好
好過兩塊版都無

攞嚟祭咪抵
佢啲救波姿勢好怪
接高波會扭腰咁款

扮撲

Exact7ly

kane aguero matic young untrade

其他有無得執下

無乜錢淨都係諗住賣人換

Rijkaard cdm所有人full chem

自膠應該都full chem唔到

Rijkaard 用4312 應該 full chem 到啊, 入game再轉陣
但係70 PACE好似有d慢

好抵 要試試了

咁直接用88/91vieira啦

我都想換 好貴買唔起

有冇巴打用過Van Ginkel
有冇食評
想用嚟連lozano + Arias

用緊黎打CM 食左shadow 不過不失

Ea更新緊？入唔到Ultimate team

後備落場打4222 cam 你地選93 otw salah定 tots Lozano?

bailly + 88 rio換左87 Desailly + 88 rio 防線好似仲弱左..

icon cb 50萬內仲有無其他選擇

89 blanc

話說早幾日all9in晒百五萬抽pack毛都冇條之後，為咗就堆untrade tots, 今日賣咁啲值錢球員嚟買人圍住佢哋砌隊
入場換埋隻馬列斯出嚟，牙朗打st算數

咁不如入隻rodrigo入場同c7調

隻馬列斯都係untrade

完
絕望
乜都無
無錢無人
乜都無中過
藍光都無見過
鳩毛都無條
棄game了
再見EA
心淡
頹

然後下年又再買過辛苦自己

明年再努力

點解世界咁唔公平
想要我三大男神都咁難
呢度啲人中好嘢停唔到手

係中咗好野先post出黎姐

見到人中完kdb再中牙朗
我想要張藍卡都無

我明

洗唔洗我post 中過咩你睇下

收pc coins

上個POST po過出黎,另外1隻係湯根,之後祭左影帝出高甸

唔好啦
我已經灰晒機

有法比奴想點

我Adan x2

仲有高甸 祭撚左換 kronos

有冇人刷season mls 2 goals?

痴撚線 岩岩打左隊大細哨亨利tots阿古路迪布尼擺後備 真係你打埋我個份

無阿朗古烈治讓左你了

我上面講緊呢堆係擺後備 阿朗古烈治當然係正選

睇錯左添
香港人黎？

呢個星期 玩tots sbc抽中左
griezmann同aspas 但我玩開意甲陣
所以諗緊點放呢兩隻入去
原本
打算

Gomez賣左佢 換dybala+roberto 得唔得呢?
定係算 唔鬼放aspas ?

屌你我唔係要呢d阿

我頭先開果D cheap pack...咁

哇你d運on9架

有錢 有運

我諗住廢PACK 是但開左佢 見到果下呆左

96 真朗都開到

我都唔知講咩好

富者愈富

嘩屌 貧者愈貧 富者愈富

有錢突別好運

中撚完99朗又中96大哨

估唔到個天對我咁好 尋日先講舒夫真高換大哨太貴

痴撚線
唔玩喇媽咪

係咪課金抽個pool 同無課唔同

你根本就係ea員工

想引我課金 無咁易既

會唔會用曬D運 果頭近

你課啲coins比我 或者

賣哂啲卡 用max price bid哂我d卡

包你健健康康

Btw 你試下買六合彩

可能又中撚埋獎

有冇巴打用過TOTS Kroos, 有冇食評

係咪真係慢到用唔到

EA員工入侵連登

關咩事⋯我都課好多⋯又唔見會中

我情願中六合彩了

新手想問一個問題
我有入CODE
但每個禮拜一個金包好似時有時無咁嘅
係咪有啲咩特定條件或者時間?

你果2隻都中左幾千蚊六合彩

希望有一日中埋迪比亞路 我好鐘意佢想當年

人總貪心滿足一切都不會夠

過兩日就會話中左

呢啲員工伎倆我唔會信

為下一張圖做凖備？

許個願咁

想問下412122大家指令點set？
如果用lukaku呢種前鋒
係咪都照set潛後？

巴打你認係員工啦好嘛
過兩日又會中咩呀

我都唔信呀

果位巴打打WL果陣出句聲
我即刻關機唔打住

唔使擔心 我係柱男 每場坐底4-5球

我100k pack都係出世三細佬咋

冇英冠班撚屌已經滿足了

坐底數你4 5 球
得記得佢xbox 黎
好在

Tots lozano個價企得咁硬
明明又sbc又wl派彩

想問下e家coins咩價？

arm arm 照買 第一次用lozano

咩pack黎

wl

有冇tots mbabu食評？ 想買隻黎sub cdm位

wl派彩d人咪有錢買
點解會跌？

我都係中左張150k藍卡先身痕買黎super sub

開哂最高得普金82拎哂比西甲食抽番張duplicate要qs既diego lopez

84parejo賣14k都比人snipe
之前6k放左9成

d人砌sbc有冇懶到咁

On9

幾千真係應該無咩人理

琴晚升左price range?
晏晝臨走放左廿隻一萬

用左廿場撚羊到
發覺都係sandro勁
終於比我諗到點full chem sandro

Salah張hero 幾靚 ，想入手一張

我都用緊撚羊 話佢廢又唔廢 cross好勁 但話佢世界級又唔係

賣nif c朗做屁馬抵唔抵？

右腳打左閘爭d野 用左唔夠廿場就sell

尋晚打咗幾場，saul同hehe真係唔夠氣捱全場，而家達史，azp同asp係untrade, 有冇邊兩個頂到而又可以全隊full chem，仲有5x萬

有untradeable special屁馬就抵做

但我而家迫住用佢打左邊
Filip luiz迫住放右邊

但有時都入到fitness shot當打多隻翼

碧基唔入流喎

要連達史焗用

碧基用左咁多場黎打DKT
慢真係無得補救，調佢上cdm都係無咩大改善

下次tots sbc用左佢算

點解嘅

呢個月用過?

TOTY kante / Prime Petit / Prime Gullit 邊個秤先d
假設得1個中場位 賣toty kante 同 prime petit 去做prime gullit sbc 又值唔值?

值

值 x2

4月尾用過咋

會唔會係計你上次用過之後一個月內唔可以用?
無呀,我用過一次only

sbc 值得做

你點用點set

有時要你真係要打到決賽用

cm default

cam st 用過下 但唔arm手感

有位就尻射 得閒用下身位

Agger

值 x3

做左真朗後悔 做左古烈毫無後悔

好 等d 84跌返少少先做 thanks

收1m coins
有意tg:

點解真朗後悔? 利申想做

買99朗好過, 唔夠屈

前鋒有太多其他揀 都差唔多咁屈
阿古，牙朗，so 9
但古列呢個位佢點出都唔會有野夠佢比

岩，99朗勁到癲

96朗應該改廢左

一出都係好屈 無人追到 mark到

愈黎愈鈍同慢

雖然起到腳就好大機會

但而家連護波傳波帶波都成問題

同時出左好多平啲但差唔多既前鋒

阿古獸 美欺

賣咁d唔常用嘅人同96朗換咗99朗

入場換位咪搞掂
羊好處真係打多隻翼

岩岩先買左隻96
唔好嚇我啵 定你用個兩隻99 去比

又係你

真係唔夠力, 同另外D 巴打差唔多感覺, 唔夠快, 鈍, 射波慢唔夠大隻, 雖然一開始都覺, 不過宜家係愈黎愈覺, 如果淨係用黎接波射波用son 好過.

我有mark 開數據週週跌,買既就快D 賣轉99朗, 有99朗就哨牙蘇好過

哨牙蘇 阿古獸會點揀

我隻filip luiz係untrade 羊而家full chem
又想用tots son 同c7 所以好難就

我由普金up 上去
好過普金對我黎講暫時夠玩
同埋我都無哂錢再up

唔係

一開始已經有呢個問題

但相對當時無咁多勁後衛同埋蜜月期

當時200場 有2xx goal + 一百中assist

而家500場 424g 228a

仲要七十分鐘到就斷氣

啲傳波真係柒到喊 普通直線 短傳撞牆都有問題

打防反 呢個陣玩落唔錯
係kante有啲矮同射波屎 但攻守轉換唔錯 搶截都好準
有無其他近似既人 但大隻少少

想守時好少少應該4231(2)定4141好D？

咪睇你用英超定西甲

另外睇你用開咩人

蘇9 走位傳射都好又夠靈活係差少少身位

但有空位fitness shot and 禁區內都無乜走雞

阿古就同真人一樣 下盤好穩 基本上食住位好難搶佢波

射波要尻ban 大大力飛死角

兩隻都係雙四星

呢個真 用過佢sif 真係勁ban就有

巴打講到好似好廢咁
會唔會仲衰過普金？

咦 sor9 睇黎我打漏左個字

想講96真朗改廢左

96牙朗就

上星期WL 先俾96真朗屈左十場

96真朗都話唔夠勁
真係痴撚線

我而家係真朗同阿古獸雙箭頭，99朗打落一格，半場真朗唔夠氣就換99朗上前，換屁馬頂99朗

你地真係痴線 我用緊丁力打st炸

丁力我都有，得閒換佢出黎睇佢跑步好治癒

Tots丁力正選唔得 65分鐘搵佢出黎就好多時都有收鑊

利申untrade

首先請問你有無用過？

係一開始就用定係近排先用？

我地係講緊比99tots牙朗 96真朗真係唔夠勁

買既大家都係四百幾萬

砌既二百幾萬 但除左untrade之外 到時唔岩用都要照用

同埋講緊一開始已經有鈍 轉身慢 起腳慢既問題

而家多左tots後衛 呢個問題愈黎愈嚴重

同埋佢mm 就算set留前

人地防線推前，佢都成日係中圈徘徊，又跑唔切上去反擊

傳波 以佢既價錢黎講 真係廢

連討論下同比意見都叫痴撚線

請問你對真朗又有咩高見

我只可以講不過不失, 40場入25助21, 其實係唔多合格. 不過上週打41212 我唔多耍家同可能lag lag地, ST 拍真朗,連真朗入波都由每週都大約40+跌到落28(真朗平時打右, 上週讓咗右邊比阿古變咗打左, 同埋由打足全場變後備換出son 入)

今週入咗99朗, 阿古獸轉打右CAM 再睇睇

感覺又係果D 唔係好快, 走位又唔係好出其不意,又唔係好大隻, 護到少少波,但係又唔係好凸破到果D 咁, 淨係用黎接射又好SIDE料

3月買過隻95哨牙蘇拍96朗一週, 果週入波兩個都4X, 成日現到空位, 一接即射又勁,同埋feel 到有氣牆人地埋唔到身咁,印象好深刻

所以最後我會建議係哨牙蘇, 如果雙箭頭
單箭就99朗唔使諗, cam 大把唔會搵哨牙蘇

講緊真朗喎, 唔係c朗, 邊有普金

我都係用雙朗打前，美欺攻中

都係唔夠氣就推美欺上前

睇情況換啲進攻/防守球員入黎

賣左91韋拉換美欺 雖然前面入好多波

但後面都失唔少波

諗緊買唔買返隻88韋拉/邊爐

而家用緊thomas saul 古烈

tots德甲係幾時開始？

其實用Martial 耶蘇就已經夠晒勁夠屈

今晚1點喇應該係

牙蘇唔岩打單箭 夾牙朗雙箭係最勁
牙蘇就肯定勁過阿古 唔洗講

其實講到尾用得開心就算，因為結果都係EA個gameplay 有時可以令到你好順，有時又好似比人迫害咁，有能力咪玩下鍾意嘅球員囉，我打WL都係好廢架

德甲好似個pool仲差過西甲
之前睇比人投果啲人都好似唔太吸引
德甲中隻peterson又係dum春

唔係留意開德甲根本除左拜仁個班大部份大家都唔識
我自己睇開德甲砌開德甲就留曬d pack 準備all in
不過我都覺投票個班人大多數係伏 就算高數值應該都係假數據

Cd-rom就中大哨先上好post啦

中d垃圾都要上水

巴打祝你中隻利雲
同埋你知唔知德甲有啲咩人係大機會入選

德甲後防好正

Naldo

正選料輸晒， super sub贏晒
得Vidal 係正選料
kimmich super sub萬能key
Goretzke 未必入到tots

Bailey super sub

Naldo
又高又快又大舊

用緊費奴已經J出血，
完全唔明真假朗係點玩

naldo boateng

咁我都係咁諗，而且我都係11w就收皮 廢事受氣

玩ut就係貪佢可以砌下隊

又會更新啲狀態好既球員

加上我自己成日屎忽痕 會轉半隊波踢

所以蝕稅都蝕唔少

不過講緊99朗 真朗個啲幾百萬既卡

我分享下數據同食評 等大家參考下姐

當然覺得自己用會勁我好多 / 根本唔會用咁多錢買既

就可以無視我既食評

四百幾萬 唔好用賣返出去 蝕稅都係廿幾萬姐

其實德甲搞投票變相出咩人已經心中有數 33隻out 10隻走就係 再係10隻入面抽1放dkt

無投票，有冇圖睇睇？

無vidal啊，有goretzka

呢個真 個陣用屎眼 耶蘇 福仔個啲

會專心啲玩同反應快啲

而家用左貴卡

好多時都依賴張卡自動波截波搶波走位入攝

一轉踢pro club同之前比都明顯廢左

如你所願 untrade我都照殺
我覺得
左閘wendell 中堅naldo hummels 右閘kimmich
LM bailey 中場 keita james RM muller(私心)
ST 利雲 peterson

原來係hummels 不過好似有75速

睇下有無機砌個德三角玩下

德甲leak左啦

如果唔係亞衣傷左
佢張藍卡應該好撚勁

屌個投票都係投呢堆人咋嘛

用緊佢張87黑卡 成日唔跑

德甲 naldo 哥列斯卡 利雲 應該係大獎

Bailey應該幾勁

呢樣又唔會，反而會知去到pro club果d數值可以做到d咩，以前用ut普金搞到唔係好敢去波

佢每個位3個候選 總共33人 所以實際係得9個入唔到

阿衣無咩見過人用 係得呢度有條友係咁吹奏

Rest of World係咪都係今晚公佈？
等緊De Ligt

今晚公佈10個 1個weekly obj 其餘星期3 sbc

有樣野想問下大家，唔知大家有無同感，d 球員岩岩買返黎頭幾輪用落特別勁⋯之後會慢慢開始尻下尻下

睇見都唔開胃, 82 rating 先考慮做

頭個陣出都錯覺以為幾好用
用耐左玩彈彈波條友成日唔跑搞到斷左真心屌出聲
但佢射波係唔錯
可能其他form真係勁 但拎黎打41212真係自虐

唔好傻啦 你自己控得一隻人

除非你扭波扭到出神入化 其他要睇電腦走位

你話勁卡有無用

d動作鈍到乜咁

呢句真 以為佢大大份會有身位
但仲衰過基拿比 成日趺

係勁唔會呢個價啦 價錢最老實

屌我淨係睇stats但未用過 所以先以為佢勁
諗住佢比利時易組 咁睇黎可以唔諗佢

頭十場都好勁

一有左loyalty 就開始柒

就好似過左試用期 扮工既人都愈黎愈hea

你爆機陣 跟住都唔岩你嫁啦

買番黎個陣OTW十萬
而家得番3萬
拎黎祭左佢算

完全正確

其實唔係今集先咁, 上年睇d pro, 佢地係要間唔屎張同一張咭賣咗佢, 再買番

亞衣廢到喊 用番美羊仲好

德甲肯定好過西甲啦 西甲仲要84+

西甲真係得四隻大獎

德甲就咁睇起碼有 7-8隻都用得

Sorry for 1999

我本身踢前鋒

之前用普金個陣

我都會同隊友多啲配合

撞多啲牆同走位

而家用得多勁卡 成日都想好似ut咁左扭右扭

或者吸大位fitness shot

但明明數值差唔多 仲要五星wk 5星sm

但硬係做唔到球星個啲流暢度

個agility 好低

左右閘都睇緊架, 仲有防中super sub
等緊拉素savic 入到正選隊

係 奧巴拎黎鳩跑鳩衝係痴撚線 好屈

永遠真理

或者抄下啲pro用乜 盡跟

Reus都有
Btw係LW定CAM

左閘出左會幾勁 仲要巴西🇧🇷 好易連

普金羊/利雲真係屌打8成德甲IF
不過羊啲finishing真係睇到眼都突

Untrade card gg

原來要咁on9

我d prime iconsssss

到宜家都仲用緊普金利雲

LB bale打LM 得7chem會唔會好大分別？

普金利雲除左慢啲之外 其餘能力都仲係嬴幾條街
我到而家都係用82基拿比 搵唔到第2張卡好過佢
希望今晚中張好少少既野

可能tots volland都ok
用過sif亞衣但都係利雲最好用 set波護波都好

最緊要係企位問題 牙衣成日同我其他人疊位 onon99咁
利雲仲要夠高頂頭槌

Reus

以前用亞衣係因為比利時,可以連迪布尼同英超
宜家個陣唔係咁,所以用番利雲

比利時專出垃圾ST
奧力治 LKK BTK 牙衣
4張入面奧力治反而最好用

Ricardo Pereira下年應該踢英超
好似就快confirm去李城

奧力治真係同個stat兩個人咁，照計無咁慢，不過4星skill係有用

我覺得食左hunter唔算慢
但都係finishing差 如果佢同亞衣合體既話就好

sandro又可能去獌 英超d閘屈哂機

咁快講定下年 希望下年戒到隻閪game已經好好

我鍾意werner果種快同靈活多d

家陣季尾放哂coins都已經算戒甩了

希望下年個gameplay唔好時快時慢

WL唔好打40場都會繼續既....

Werner真係模組設計得好 開季個陣金卡已經勁好用

其實都有衝動賣coins,橫掂tots nontrade都夠做

如果佢有tots就好了

我9成唔會戒得甩 賣coins賺fifa19錢

打40場真係屌唔住

無課過，賣coin純粹想袋錢 年年都唔會課

個個都咁講，
跟住fifa 19一出

下年除非唔玩足球驚 唔係都無選擇

Pes 好似有亞運

PES歐聯都冇撚埋，又比fifa拎埋
下年都好難唔玩

歐聯都俾fifa搶埋

雖然獨佔真係唔係咁好，但Konami真係唔抵幫

lozano都係翼料黎
41212打前鋒靜到

呢家都未棄就知
你有愛啦

放晒d人賣coins
用untrade+平人打wl即刻配唔到d icon藍卡隊
ea

本身sif都係拎黎打翼
放左lw仲要勁好多

用左幾場打前鋒唔錯wo

Top speed 扭得射得

愛死EA

tots rodrigo有無咁勁⋯

有...
好撚勁的...

如果有巴舒加timo就正

可能我另一隻係屁馬我要隻大隻d拍
應該都係玩牙朗算

雙lukaku我用唔掂，賣咗

隻lukaku我用唔掂，賣咗

放直線鳩跑 起動左無人撞得跌

你點set佢？

所以照set潛後？

upgrade中duplicate saul，迫住做sbc

想問平時見到慶祝 d人廣告板 「抓」龍舟點chok

我全部前鋒都係

想買洛迪高 但Larsson就冇位打

平時聽你地講話tots oblak廢，終於見識到，對面失左九球，個oblak連禁區頂果d一球都無撲到 以為自己打緊sb

mc tots抽中 好彩一場都冇用過就祭左

今晚開左
elite tots pack tots young, akinfenwa
100k x2 iniesta
50k x1 tots isco, nif marcelo
rare gold nif de bruyne
premium西甲 untrade tots saul

pack weight咁高

之前都仲會覺得你幾好運
但自從見識到又中C7又中R9
已經冇野嚇到我了

EA員工唔計

收ps4 coins
tg: ajj18

開廢pack R9已經係最瘋狂 呢D小兒科

有三個pack係做prime rio攞，差唔多係免費送隻費的男比我

第3場已經黎料
比條友無限drag back鳩射
球球穿過褲浪再急速chok上左右上角

德甲出左正選

屌老味 正想打第三場迫害

對面一下突擊 我射足全場救晒

尻玩11W算

goretzka naldo 勁撚到

On99 又係場場中柱 神救 tackle親落番對面度
真係好on9

match game都好難

d友下下要主場

有d衰到見到個陣仲要quit埋

隻哥列斯卡除左唔夠80strength，完全係白色古烈治黎

唔駛玩 已經燥撚左

lag到半場帶到衝落底線

隻ddg
比人射5入5 15度角抽爆

我隻ddg俾人0度位頂波撲番入自己龍

我隻ddg基本上近柱一定救唔到
遠射亦都唔使旨意佢救到

邊個話德甲伏

屌你老母
用埋啲81 82 untrade做upgrade
用埋tots busquets做巴塞個sbc
電視機都無
棄game打返GTA算

德甲好撚正

德國係好撚正 但我隊波又英超又西甲又法甲 好難放入隊[

抽中德甲TOTS正選果D圍住佢砌番隊囉

用icon圍啦
呢家啲icon真係好便宜

唯有睇下中咩先 但已經有untrade sterling ,firmino ,filip luiz
自己又想用tots son 同c7 打st 唯有真係睇下中咩再算

sbc抽到用緊
打前鋒但完全無影

sorry 窮能係度問下 普金山齊士 定黑金rashford好 or 其他lw rw 8萬以下 thanks

咁你本身咁好牌又難就d既
留名晏d睇呢到d運帝抽好野

哥列 wendell naldo[sosad
勁到仆街]

Sif son if willian
好多選擇

要80分鐘之後入波會自動出
頭先先做完

Between有時會係潛水

咁係咪都要走去廣告版

Yes

咪又係中芬蘭龍

英超夠正
咪又係中奧達文迪

除左Goretzka Reus之外都無乜邊個塞到入隊

upgrade 左好似仲無以前打得咁順

Bailey 30萬得唔得？使唔使賣定Lozano 轉馬？

你地估goretzka咩價位
之前用if 85已經好屈

7-80, 過幾日50

d傻鳩 算輸波 係咁send msg 用爆機陣都輸

讓佢主場 話lag機

德甲都咁貴
屌送個兩包都唔會中

屌同一條友

我成功report左佢
佢大鳩我話同ea告我
過幾日問佢結果無覆我

條友係咪on9 爆機陣 仲賴地硬

條友D英文好ON9

Report佢話threaten your personal life and disclose personal information包成功
條友好似韓仔嚟
真心又gullit henry c7都要屈鳩人好肉酸

我都係啦 我入一球就send msg黎

追返粒係睇衝cam replay 半場又狂send msg

咁撚煩 之後炒佢5粒 球球跳足舞 full replay

之後猜波skillmove

屌 我都收過呢條友message 早幾個禮拜send黎

我贏佢3-1佢都發曬老脾
串佢money team又屌番我無錢
成件事好on9
條友幾好撚大家可到message佢撚下

岩岩打 真朗 99朗 古烈 97屁馬 tots messi 韋拉

仲有幾多個巴打收過

有冇鳩剷？

屌
抽埋淨番d錢算
有龍門等於冇龍門
非單刀但比人射十球入九球
場場失球4/5+

買97敵機啊，人一世物一世點都要試下

包你話伏

老老豆豆
條友幾廢下

600k想砌隊有普金尼馬既隊
點砌會最好

猩猩專利

咁佢都好忙，一星期起馬send 十幾廿次

應該打一鋪send一鋪

我都覺
大家一齊report ban佢psn

睇返bailey落完deadeye chemistry後個stat起恐怖
同Neymar張新卡有得比

點report好 有冇得話佢屈9人 睇番對話我問佢一星期sens幾多次佢唔應我

上星期好地地
今日真係躁到洗哂d錢算

今個星期obj隻野
又要迫你打season+葡超入波+贏波
Dllm ea

我之前話佢disclose personal information就得

廿包卡一張都唔中

一來假stat 二來尼馬雙5*勁好多

Reus CAM

好撚難 要跌到起碼D3先刷到

隻goretzka咁平

食anchor會唔會變白韋拉

係咪又會撈埋查馬 Sule Bender係入面比人抽？

好似係
仲有保定

世三細佬同世三一樣咁滯

De ligh係咪row頭10

似係
仲有哥利斯馬 promes ricardo pereira telles果堆

贏波呢下夠毒 阻住你地互chok

家陣都大把廢卡做sbc所以都唔撚使做呢個了
我估揸住兩張都夠
我都唔覺得自己會好彩抽到張岩用 可以一兩張繼續loop

一望見5場各入一球就得仲以為EA咁好死
好大機會遇到啲仆街放完佢水即刻嚟真軍

係一定真軍啦

Season有和波 玩9死人

EA：等你班友互刷咁撚和諧呀拿

最衰又冇得搵巴打互刷
打過一次唔會遇返同一條友
降落d2慢慢hea打先

1m 都話平

咁正路係一人一球之後先真軍嘛
但實有啲仆街你放完就話鳩知你

咪係 咁撚有錢既咩

德甲會唔會勁左少少

reus全季踢15場波做全squad第2高rating

頭先有幾隻70幾

上年封面
仲要strength up撚到85 好撚癲

未用 但睇數值成隻古烈治咁 80唔算平咩

平均都好勁 成堆跑狗

同古烈治差2皮 古烈治5腳同模組太屈

仲要strength 咁高

幾時岀sbc？

好想要reus同goretzka

高度身型差半班啦，用開ptg果隻我諗住做後備架咋，100個我唯有sbc抽中算

做到仆街，面數勁正，但係個個都無氣

哥利斯卡都成189高
古烈好似191 差唔多
不過古烈模組太勁
佢跌到70就即入

4/5 同 3/4差好遠

今日有兩場d人未開波就走場 好on9

本身用緊
古烈/黑哥/韋拉
諗住入埋隻tots 哥利斯卡

reus都升左差唔多20點氣 本身又mm 踢前鋒就一定夠用

西甲其實真係最top果幾隻拉分 其他一對比真係 德甲扭波翼一定有4星sm 中場前鋒最少都80 pac

俾左咁多垃圾我 德甲中goretzka 我就原諒ea一次

我淨係要naldo

本身無錢唔想做 拎張obj卡拿拿臨做埋zaha算
但依家咁睇bundesliga tots好似無隻係大伏咁

93隻美斯打cam定st勁啲？
入場轉412122既話

德甲堆人貴到

隻goretzka已經1.1m

又抽到一埋垃圾等做sbc

等幾日啦

Sb派完彩同完左wl 做埋sbc

多人放返就會平

我上次西甲貪快 即晚玩

最尾都蝕左幾十萬

你好似係中左阿朗

佢好似仲中埋拉莫c 呀

連登好多運帝

On9隻goretzka炒撚到130萬

跌返d了
不過d stat真係痴撚線

古烈治黎

一開頭70幾果陣搶到就爽 一晚賺個double

strength咁低

04隻右閘會唔會好過甘仔

一擔擔兩個都有缺陷

kimmich 咁既數據都仲有缺陷

甘美治係咪太矮輸身後頭鎚？

賣coins
有6m
55=10萬
包卡不包稅

中足成晚鉛

夠11W等聽晚抽下德甲算

用過黑哥
覺得strength數據低冇問題
腳長夠晒

之前賣咗88韋拉 想bid 91 版
點知bid輸咗 又費時買返蝕稅
想問入tots 哥列值唔值 感覺應該有得跌
定入隻tots 迪布尼玩住先 中場仲有 93 古烈治 同 91 比堤

拉膠自己買架

同艾巴一齊第一晚打包

就係佢兩個蝕左我幾十萬

我英超西甲夾埋做左二百個upgrade乜7都無

臨尾賣哂卡諗住賣coins先中sbc牙朗

但係甘仔依家boost埋jumping好似幾勁

佢根本屈機啦 全能 176都唔係矮啦 仲要3/4 skill wf

打閘打中場都痴撚線

放p4 coins 目前有70萬

tg:

痴線 俄超tots前面好屈機
Farfan, kokorin, smolov, promes, Fernandez

想問下，其實 traits 同specialties 係咩黎，有咩分別?

traits可以理解做特殊技能 有finesse shot既話理論上射得勁d specialties唔駛理 個人某d數值達標就會有 可以理解做稱號 對球員表現冇實際影響

我尋日開波5w2l
之後連輸4場又連贏五場
好難捉摸

打左20場先11勝 廢到喊

下下慢動作 skill move 都無得玩 打埋d刷鞋仔波 變左兩邊都係傳入禁區尻射

Pish

打左咁多場 暫時見最垃圾都係我隊波

打成點

打完咪金2 最尾幫下你咪金1 好合理

6W 1L

一定唔好買哥列住 出sbc實跌好多

好撚正啊
後防放題
點比落去都封唔倒
EA我屌你老母啊

琴晚都係咁 仲要一輸就輸幾球

用普金打tots好大問題 係無氣

tots全部buff到條氣勁長

打左十場輸左兩場,今晚贏多三場收手

連輸5場到 未試過lead住踢

拿拿聲比我輸夠數比我正常玩下啦屌你老母EA

你都幾好野
琴日打左5場失球場場失4 5球
唔撚柒打
換完tots ramos marcelo衰過lb maldini+robertson
賣q哂pack

diu 唔知人地勁左中鉛定點 最近都好難守下

廿場得幾場d後衛識主動積極d

對面就成日貼屎忽

個個weekend連登仔又要屌又要玩
（利申呢家開機）

我淨係知自己隻ddg由正正常常變左銅卡龍
d後防成日失位我拉得隻閘又拉唔切隻中堅
打5場已經輸左我上星期打20場既場數

之前賣左coins 近呢星期先玩番Ut
用呢個廢鳩陣都有28w算係咁

今個星期？

係 輸兩場12碼 仲有兩場對Ronnie yau
仲未上過E3

放狗戰術

咁快40場

巴打咩區 我睇最勁打哂既都係得23場 你點打贏28場

打傳控 入game 41212 / 4222

你隻adan好用咩？

佢同alba Untrade 黎 還好啦 起碼冇咩膠 間唔中神救下

同普金ddg /begovic比點

又有人吹水

未用過唔知 龍就是但啦 ddg都俾人話伏

呢個真

我tot細路拉膠 prime迪西 羅白頭 ddg

場場失3-5球

嬲得滯賣撚哂

換左3後衛 baby rio ake bailly begovic

都係場場3-5球

鋪鋪都夾埋入10球咁滯

但我好辛苦死猜先猜到啲空位出黎射

人地一放直線或者撞兩下牆

我啲後衛就讓哂位比人射

個龍就係咁意交下戲扮撲

反cup慶祝撚好爽

尤其個啲落後即刻執波唔睇replay

一反勝就衝cam睇full replay d撚樣

再反cup學返佢 爽到震

手頭冇哂錢賣緊佢兩隻拎番百幾萬睇下再執定又抽埋佢

笑左，而家top1 29場，跟住就27場，繼續吹

佢又無睇replay
但跳埋啲鳩舞
谷胸扭屎忽最柒
我追和shu住衝can
90分鐘反cup即刻跑去半場跳matuidi舞
幾撚驚俾佢入番粒跳柒舞

我淨係想爽下俾十場正常偏快既gameplay我

佢老母搞到唔敢再開

場場鬼食泥咁

一來有d對面真係勁

但一見人地前彈得輕鬆又三打三or四

我就一字馬無撚端端又咬腰傳已經慶

中場迫搶好撚貼

我就望撚住封線都照俾到都唔知封黎做乜尻

俾著我就深潛算

係咪predict ar

幫你諗埋點解圍

本身想試下今年第一次打個monthly番黎
琴日打完幾場都係改變主意
貼錢買難受

Predict唔會出幾多win
淨係出咩grade

我信佢28W

有乜必要上黎吹水

打個飛機唔好如果咁得閒

同樣效果

我唔準你地笑人呀

人地用心良苦話你地知柒陣都金1

唔洗課金比ea 有coins就即賣

唔好信中完99朗又中真朗個啲真員工

岩呀 真係貼錢買難受

最緊要11w

之後得閒咪踢下

要打哂40場 仲要有目標 一定好撚勞氣

有咩理由同猩猩一樣 人地用垃圾 你用屁馬 古烈治

我就唔信了

下次星期五晚上黎post陣講上左elite就當完夢

Sorry 吹大左一場 queue 極都冇人

巴打咩區 打得咁勤力

邊個係你

你睇水牌咪睇到晒囉，仲要問問問
唔係遇到Ronnie 應該30w

27win個牌唔係應該入TOP咩? 仲係金既?

你班連登仔真係麻撚煩

見到個陣咁想拜神, 睇落怪怪地問下姐

sor冇打開睇, 望落又好似係TOP個牌黎

下個禮拜係咪出意甲？

意+法

睇下邊個打ronnie咪知

40場真係weekend注定無左一日 都唔知自己做乜屎忽狠玩番UT又打晒

godin用落真係....
寧願用nif varane
隻驚都係快最緊要

我連續打四場已經開始集中唔到

加油 最難打係升g3
我係賣coins之前次次同今次 都係升g3 係咁輸
岩岩頭20贏14 之後8場贏2 尾12場贏10

咁快打晒40場堅勁

Btw點樣砌最好 想用晒堆un吹
Budget 500k-600k

射12m四球捉曬路都入

有冇PS4 d2巴打互刷liga nos?

要贏波好難刷

同人踢左十幾場先拎到, 先用主陣入一兩粒, 再下半場換2-3個入黎搏下

都幾煩下

互刷只要10場，仲要唔洗踢，所以先想搵人互刷
寧願花時間係matching 到

冇得互刷 好似唔會重複抽到一樣既對手

又要online season又要贏先得
邊有得刷

大把垃圾tots可以祭
唔洗俾ea撚

100chem都重得 又adan又parejo

上次祭咗alisson
諗住聽晚祭otamendi
星期二祭godin
下個禮拜又有兩隻德甲拎去祭

Tots ter stegen好似仲勁過de gea
遠射 low driven finesse shot都比佢飛到盡救唒
打toty de gea 都冇咁辛苦

一時時ja

咩龍尻起上黎都一樣

轉陣4321 又突然連勝8場

應該EA關照緊我

屌29場20win之後連輸6場金一都上唔到

我尋晚比5中5喎，加時12飛啱位都比人入輸鳩埋

不過我都會繼續用
其實呢隻野有冇腳save?有d話有，有d人話無

呢兩週對好多人用4321 433陣，講緊唔係轉陣打到尾，仲要係有d料到

tots咁拿多跑狗

升18特別多尻波要失

又話11win

個個禮拜都係 屌打到11win算
之後禮拜六晚 屌岩岩打到18win
然後禮拜日晚 打哂40場 屌又金1

毒撚的一週

平日：屌打咗5take

呢個post每個星期都係講個啲野
唉屌今星期上唔到金1

diu

我話棄驚都講咗兩個月

weekend打season好難search 兩格都去馬 好彩lag住贏

Laugh die me

屌你老母咩EA打左32場都中鉛

係32場吸仆你個街

平時都有一半順

屌你老母咩EA打左32場都中鉛

係32場呀仆你個街

平時都有一半順

始終都係人夾人
d pro放ramos做鐵膽
我用lb cb maldini都好過佢

尋日2w4l 場場比人入3-4球 嬲左

賣哂後防 轉打352 有前無後

前面7個都射得，而家10w5l

仍然場場比人入3-4球，人地一入禁區就有咁滯

輸個場都係打到加時輸4-5定5-6

過兩日等隻naldo跌就入黎試下

90 henry 食評如何

呢個真

玩左十場到 都好撚疾

玩到勁辛苦 以為自己打左好多場

我隻拉膠頭幾日都好勁

早兩日變左銅卡 即刻賣左

Ea幫起上黎
vvd成隻迪西里咁
搞你嘅時候就成隻lovren咁

德甲繼續跌多d

新手一問
入場轉陣有咩用?

咪變成另一個陣型囉，有咩用？唔通轉完會升兩個呢咩

D 人好飄
想封位都飄走咗

只係想知點解要入場轉
而唔係SET好個陣先入場
以為咁會勁D

想夾chem
你入場前100chem，入到場點轉陣d人都係100chem
例如 想用翼打中間位嘅咪可以咁做

咁樣我明啦

認真答你
Chem問題
例如你想用lw son打前鋒
你入場個陣放佢st就off chem
所以入場個陣先轉佢位
係咁上下

同埋今日個ser鳩到
成日門前lag
兩邊都係咁

再賣2隻人抽store個10pack 100k先

中左咩

呢家用英超公廁陣變咗清泉
冇人撞

有張max
見到藍光完全冇感覺
因為一定中最平個幾隻
成個tots計買pack抽左三百萬第一張藍卡
重有張奧燒之後6 7張84

蝕大本

呢隻垃圾鳩game我日日要哂時間玩重蝕本呀

做咩唔賣左去

搵返千幾二千都好

太煩
呢到冇pm又要開個tg ac聯絡
又要搵咩卡trade好
又怕ea封我ac
話哂都用左幾年
淨係呢d我已經覺得好煩

呢到啲巴打 幾百萬幾百萬咁放都無事

搵返啲水腳買19或者幫補下都好

放左十幾M冇事, 炒卡巴應該放左廿幾M

有冇巴打識用tots alli
之前用41212正cam唔勁
轉4222 右cam都麻麻
起動個下太慢
同埋隻3星閪腳真係好易miss

一路keep住放都無野 等德甲出完又有2m放

好似以前打online game咁
一邊搵錢一邊賣錢

今個禮拜隻ddg做咩變左黃大仙

可能要谷啲tots 西甲德甲龍門掛

我用返比高域無咁嬲

都唔求你有咩神救，但係都唔洗場場派膠

基本上射親就有

唔係話咩，toty ddg而家都回哂塘

巴西勁到

想問下呢度專業炒卡既巴打

今年FIFA18 你課左幾多入去

賣coins又收返幾多

啱啱weekend放左5m走

點解world cup mode可以唔跟現實嘅群峋出咁on9

真係玩自創
咁洗撚世杯先出
年年自己出國家隊都得啦

ea做野唔洗你教

屌你老母ea 臨完場中柱 得返1分鐘後衛派膠送個波俾人射

夜晚順到仆街

可惜得番三場

上唔上到e?

11win收工了

18 win仲有10場淨
賣左2隻 icon賣coins用廢人打完全冇影響
佢會配返少d icon勁隊比我

又係g1

真心無乜影響，用爆機陣成績一樣，重點係破鉛

個陣廢啲
明顯ea係多咗幫手

原來fut既出卡又唔同 佢要果個人最少踢過1場世界盃外圍賽先有機會出

我諗正常wc mode係跟現實 但fut wc mode就ea按自己規矩出卡

史上最撚on9同悶既fa cup決賽

悶但係作為轟迷好開心

Jones幫手送隻杯比車仔歡送干爹
場波悶撚到真係不如唔好踢，一開波猜包剪dup算鳩數啦
兩邊都唔撚識攻 水鬥水

vardy tots or 90auba??

91auba
有4星wf

On9 jones

嬲到我

山狗好全能

獌狗收皮

踢曼聯＝打政府工
求鳩其踢袋袋平安

唔明隊西波點解可以排第2
下年歐聯分組賽出唔出到線都成問題
讓番個歐聯位出黎算鳩數啦

岩呀 行行企企 就 袋袋平安

咁樣失位都唔知講咩好
咁多年都冇咩明顯進步
7年前仲話拍住屎波寧係未來10年英軍希望
今次仲要搶贏屎波寧個世界盃位

果下見到佢咁樣追埋去都知實奶野
夏神射門個角度都唔算靚，真係多得佢唔少送球12碼

兩個辣殺 百屌都唔成材

講真 壓住佢 窄角度射埋去 有神之迪基亞 都未必入

咁樣鏟分分鐘全餐 成日重要賽事就自爆

冇喇 岩岩聽英文台講之前改左例 你全心去波就點都係黃

全唔全餐都好
佢都係成日腦衝血吳卓羲咁款

So far做三個聯賽upgrade都係頭幾pack就中到張藍卡
雖然用唔著兼垃圾

做左咁耐一張藍都未見過
岩岩做屁馬 果d 50k 100k packs
再加呢排大大小小既packs
毛都冇條 公平咩

唔計icon既話
仲有咩啲打412122既cm好用？
而家用緊savic同nainggolan

我都係得中垃圾既運
聯賽sbc出親都垃圾
反而upgrade就有運啲

意甲？
黑卡allan / bday florenzi

唔一定意甲
仲有冇其他？
allan打cdm會唔會勁啲？

打cdm佢會多機會要頂波 佢搶波一流但進攻唔好太旨意佢
你幾錢budget先？
我自己平野用緊既有bday sissoko / sif mooy

cm位諗隻200k內
bday sissoko打cm好過打cdm？
聽講同巴卡有啲似
if fernandino打cm定cdm位好啲？
打cdm夠唔夠做

有新sbc 1hour

我岩岩先見到
見得返幾十分鐘即刻做左

兩隻我都係打cm

有冇用過84fabinho？
諗住用黎綠線屁馬
tots個隻就唔夠錢
84個隻睇stats仲好過Baka
又一樣高
用落係咪差唔多？

你budget 200k都係差少少買到tots果隻啦
Tots果隻個fd話cdm幾好用 腳長截波幾好

諗住200k係買兩隻cm

而家成隊波先700k

Weekly個葡超任 Dls 難解到呢 空門都撞柱 是唔是想迫死我

你連登首席運帝黎wor
解呢啲濕鳩任做乜

Fabinho我未用過比唔到意見sor
頭先講果幾隻我就用開

終於做到隻tots拜利

你係bday sissoko同if fernadino打cm？
咁cdm用咩
有冇陣圖參考下

我冇咩參考價值架咋 我賣哂coins用緊堆untrade打咋
我cdm係petit

好 唔該晒先

自降去d5再做7場搞掂

屌佢
rare players pack電視機都冇

叫做多張卡做SBC 而家放棄唔解了

Rare player pack
Mustafi

放2.5m coins pm please
5.5 10k 包卡包稅
tg
fuckoffjames

rare gold players pack開垃圾, 然後做一包upgrade出werner

你地會揀
1.
St: c7 +tots lozano
Cam : tots firmino(7chem), sanchez

2.
St: c7+ tots firmino
Cam : tots sterling , sanchez?
All Full chem

邊個會好d呢

mega同rare player之間有冇pack？訓左

放50萬coins $250

友誼賽季個任務係咪要搵朋友打? 冇朋友玩,有冇人可以幫手1齊做?

tots son 7 chem 定 費奴 full 好 打 st

費奴對親無乜深刻印象 son 就俾佢尻射背住射爆左無數次

Ps4放coins
有意pm

法國卡咁都有得炒 個倉成堆 一張賣3000

唔知仲會唔會出sbc 跟之前應該仲會要psg

今晚係咪德甲tots upgrade

應該係
等睇甩甩中reus goretzka

做完巴黎sbc
藍卡
Sane
是鳩但用住先唯有

入定啲83 84先

敢問各位巴打， 十皮筆直買對西甲翼有冇好推介？ 定係儲錢買Bale 普金

利申， 純粹砌完電話佬想砌黎玩玩

第一包premium upgrade就有藍卡
痴撚線

呢隻好野黎

Son 7chem都無乜問題

做左廿幾包德甲upgrade 中得tots芬蘭龍同uth

比作客我啦，班主場撚好煩

最後買左son 琴晚俾佢屈左場對面點射都有

你幾時做左打手

好唔好pay.....

有無人用過下芬蘭龍 係咪pope級數?

買左 試下忍到幾多場

我係打手就整隻messi c7 kdb俾我啦
但已經有11隻tots

大大話話應該都開左100個pack以上

藍光都無見過

渣ga

下年唔改真係唔想打，個個主場撚，作客又lag到仆街，d人識飄移，未打先輸除非實力差太遠
最撚好一場主一場客，話鳩知你4格定5格

報應黎既，你估賣咁多coin ea唔知你咩

個個開tots開到應份咁
我做d upgrade packs 開100k 50k 最高83

今晚開reus 星期一開goretzka黎懲罰我

聽住先

個陣downgrade左唯有用維園阿伯踢法, skill point 2241唔知入唔入到top

pm

pc咁少人 唔係我玩pc啦 25場先正常人玩

True
40場即係
星期六日要用至少十粒鐘打Fifa

pc25場分開幾日打 輕輕鬆鬆

仆街 有時想玩多幾場 lag到傻 唔玩了

Pc狗

好唔好賣呀朗做古列治
中場廢到無人用

有冇巴打1齊做友誼賽任務?

Thorgan hazard好正下

打無翼陣 完

齋睇隻阿衣d 數字好似好勁咁⋯又大件又扭得？！

睇落好勁, 又唔係好貴, 但冇見過人用

Ricardo Pereira ~> 李城confirmed

條氣爭d

無traits

第一次上黎吹水，各位多多指教
小弟之前抽到lozano，請問有咩好？我又想放又想自用

Quick sell

唯快不破

已經抽埋淨番d錢。。。
做埋d tots sbc收工

而家手上有40萬，想買隻防中，玩開英超隊
買tots馬迪定88 petit好?各巴打有無其他推介?

matic 狗都唔屌

用左20場放左 放到入正選係唔錯既

super sub又太浪費

ok明白。咁除左88 petit係咪無乜 選擇?
用緊4－3－2－1，中場係tots Saul同 90 Rui Costa

隻芬蘭龍還可以

不過不失

龍既野唔太派膠已經收貨

其實還可以 4321 放中間stay back 另外個兩隻夠快就得

反而我正選無乜建樹，sub就直豎拇指👍🏼

賣左阿朗賣coins

我都想賣阿朗賣coins

屌

好撚煩

連勝到11w之後諗住見剩廿幾場

諗住上埋金3

即刻連輸3場

幾場都係一開波睇啲傳波就知輸硬

最尾呢場個中堅係小禁區截完波 禁向前傳

佢幫我回傳比對面企龍門個條友輕鬆射入

你踢撚埋我個份

今週難打啊，之前水水地果陣都upgrade 咗，再加ea 幫一幫平時卓硬果d都要嘔番出黎，99朗入好多波，但係勝率都係一膠樣

龍豬今週最盡都係得33w 聽晚睇下傑尾牌幾多先，有機會唔夠30人

99朗真係點射都有

入左禁區禁左射波掣 九成入硬

不過我個人無乜耐性又好易燥

唔會打咁多場

有冇巴打知德甲之後出咩卡 想抽下野

On撚9
今週真係場場做我做到
場場中柱射斜龍門上身
我d後衛就食哂屎咁
D波tackle完幾次都要彈番落對面度
On9波永遠我輸
今次真係好撚離譜 想棄 club都del撚埋佢

唔係廢既玩40場輸40場 無人玩點賺錢

今晚target goretzka reus werner naldo 是但一隻

世事都被你看透了

俾隻包輸亞衣我super sub就夠

Ok, 派隻gregoritsch比你

手頭有張sif巴神 同castillejo
賣唔賣好

ok 咁你芬蘭龍

好想試下收大量負皮 點解就完驚都無機會

屌，你咁撚絕

隻達屎迪根用到躁躁地，雖然有時唔關佢事

好野黎 我中芬蘭佬都心足

我個隻又幾勁喎

咁你中晒佢啦，我唔要中，上次西甲已經兩隻龍

goretzka跌得咁撚勁 pc六十萬 唔係話白古烈治咩

捷克龍

中場貴極有限啦 仲要德甲

冇sm+任連

有無人有哥列食評

預左舊錢玩巴西左閘 naldo 哥列 萊斯

唔好用就廢事哂錢

有冇人個單機mode開唔到波 一直訓練 冇得開波

eisvogel 報牛成功

今晚中左比食評你

kurt玩到走場

世盃係咪會出新卡？